「香港警察」下一句……「狗屎垃圾」！

good?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Good

直接d
香港警察死全家

叫開 吞槍自殺

叫殺人兇手

唔押韻但係心理學上好好用

醜惡賤格

Good你老母
好似小學雞鬧交咁

污糟邋遢

請起底, 樓主係5毛

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

又5毛，笑死我

賤過甲由